見到成班盲反谷精上腦又射唔出真係好撚爽

係咪好撚酸呀

捱咗成晚夜都射唔出會傷身啊

皇馬出局我第一個笑爆你

黑哨呀，好似係